烏大龜：我諗我以後都唔會再係討論區留言了

永遠懷念

rip

挽留

收聲啦傻鳩

block咗佢好撚過

扑肥絲

咁佢中大個ac呢？

幾時到張ching

我信唔係佢

支持小直！

on9 佢每年都咁講嫁啦

係每個月

有請小鳳姐